「獨家」索爆狗女寫真流出

你地班咸濕仔
1020見

推1

推2

推3

今撚時今撚日屌咗幾萬次都仲有標題狗

推4

拉

先多謝巴打好有心宣傳

但唔好用假標題

最緊要有人肯有人入黎睇姐
隨便屌

呢啲標題就放過你

假標題

正呀

條女正撚到

仲肯入黎拉添

推啦

J到嘔
1020見

1020一齊丁

唔係話啲乜野，好歹你都放張欣怡，都冇咁嬲

師兄連欣怡都照殺好大壓力？

屌奶星block 一日

1

正

狗女唔會有索，所以唔會有人因為咸濕俾你水入嚟架

正評引伏

好彩你係正經post如果唔係你幫定老母派定籌都得

Push

好波

推

索到一定要去

樓豬放左我就割。。。

唉。。。唔割囉

你起碼放隻芝娃娃睇下阿

no標題黨

ps 可能係冇女睇唔開心

我認我係衰咸濕

入黎想屌9你班仆街 點知
巴打好波
利:絲

唔係我想屌樓豬 之但係我睇曬啲文宣 決定去之後 你起碼都放張圖出嚟

磨牙

屌你老味又衰咸濕

1020見

正呀！

拉

求幫推 p牌仔推唔喐
【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

push

而家有不反未？

Diu

pish

真係好索

#wi

有無都無分別 只係有不反可以哄d和理出黎

我屌你!

睇得呢啲標題都係衰鹹濕㗎啦
推

勁好j

屌你老母當自己冇錯咁死不悔改同啲狗有咩分別

諗住入嚟可以睇狗仔治癒心靈

認同，但無可厚非和理非係盾

推喔

好圖！

推啊

又真係幾索喎

我以為會係真嘅狗

我明白樓主 唔做標題黨個熱門成日上唔到

屌 嬲 推 仆街標題黨

昆我

推

好文狂推❤️

=.=

唉點解我成日都控制唔到自己隻手指

屌，講過就要有，唔可以呃人
幫你補相

高汁

話時話，老豆揾仔有d女狗獨家相比左幾個人

標題黨
Block

不能只有我看到

推手

再有下次我會考慮block咗你

推爆佢

假標題要拉喇

屌你一張j圖都冇

照推，到時見

好索呀

算啦 想睇咦啲標題嘅內容去成人台算啦 再唔係自己上網成千上萬慢慢睇

話撚你知啊 如果你去成日台玩標題唔出真內容係真係會比人屌 咪撚去成人台做標題黨吖

好撚正

屌，標題黨

算啦，光復香港，時代革命

樓主見到我哋見唔到嘅野

假假地都放張鄭家純啦

屌 J圖都無幅 即係搏屌

咁你入黎係為乜？

屌你啦標題狗

我屌你老母，樓豬你全家死清光

伏到

標題狗
不過見你咁用心就算啦

長期戰，要針對D狗，林奠只得班狗咋，
針對性撚狗其他方法
18區快閃設路，狗要撲來撲去清路障
18區街坊參觀狗車清路障，屌狗，要保持距離，防濫捕及臥底，都要識閃
18區商場宣傳，唱黑警
九龍大遊行，和理非捉臥底黑警
全港記錄黑警惡行運動
無啦啦申請紀律宿舍附近法庭禁制令
睇過小丑套戲，滿街垃圾，
如果大家經過D狗宿舍旁，都放低D食物殘渣/菜渣等。
三毛，五毛，mon post，小心有埋伏。
封鐵運狗，私家車各樣喬裝車運狗，臥底，修小心伏兵，裝CCTV 監控…
要多討論，檢討策略
和理非遊行，多臥底，臥底放火就變暴動，
所以都要識快閃，一見有人勇武，就要返回行人路，當行街，然後閃。
集人氣，無論如何都要出。
18區快閃撚狗可同時進行
上星期遍地開花
狗戰術

而家佢地1 衝 2 豬既戰術 係車一直打圈巡
一直到巡2,3 個圈見到多人聚就衝落車拉人
之後就上番車
游擊打陣地，要所有車都要停，防私家車各樣喬裝車運狗，
留多過20 mins即走，放棄陣地
埋伏狗車，然後採用既戰略可以討論一下
狗車到即閃，還是搵位高空擲擊，或火魔法。
警車遭伏擊 14警員喪命

墨西哥一群警察在出拘提任務途中，遭到埋伏，14名警員喪命。警方研判是毒梟集團所為。

墨西哥販毒集團的無法無天，相較恐怖份子，毫不遜色。襲警案發生的墨西哥西部，又是毒梟最猖狂的地方之一。警察車隊在途中被多輛卡車圍堵後，遭到瘋狂掃射。

上個禮拜，一個毒梟集團的首領，才被警方擊斃，突襲警車，有可能是販毒集團的復仇行動。

儘管墨西哥當局把打擊毒品，列入治安重點，去年，仍然有將近三萬人死於毒品犯罪。

標題黨
見你講1020算數

謝掁中呢？大家咁快遺棄佢？於心何忍？
有冇辦法証明佢綠卡冇咗？人哋係美國睇緊NBA呀！
一係唔做，一做就做到底

就算你幾為呢場運動好
點都要為你自己言論負責任
有請伯母出黎啦
唔好要手足等

最憎標題黨

手動正皮

真係好索 推

屌你，隻狗女對波同對腳真係無撚得頂

J ing

拿，唔好失望啦
10月20號見

高質標題黨，熟悉嘅味道，贊！

點都整返張安慰手足好wor

Tui

痴線，真係上唔到熱門

吓兩樣野黎喎
你個腦？

Jeng shit

正撚到

做假同藍絲有咩分別

本身就諗住入黎屌你開埋曬d垃圾post, 點知原來系文宣
不過 宜家都要屌 屌你標題黨

推文回覆

有圖=無圖嘅年代

標題撚
Blocked

唔好玩標題啦

仲諗住入嚟睇下狗仔

Up

遊行完個晚要去飲

正評係比文宣，屌鳩你

好正

好撚正
推

好正
推

J出血

嬲嬲豬無索爆狗女睇呀？

j 出血

想俾正評但未甩p

1020一齊打j

jeng pishhh

以為有花生食
唔俾正評你

以為王小姐

標題撚但都照推

Ok
U win

DLLM
推

心服口服
PUSH

屌你老母

我褲子都脫了你就給我看這些.jpg
不過見係正經post就放過你啦

負評咗 但要推

推俾所有咸濕仔睇

除晒褲你畀我睇呢d?

拉你老母

仲諗住入黎留言話wingto正好多

正thx

索到爆

我認，所以以＂推post＂為敬。

推你
但屌你

好得意呀啲狗女

唔該巴打

推 條女好索

死標題黨，推

遊行 支持
文宣 都支持
但我褲都除埋，屌你真係無圖！

Jed thx

諗住入黎攞圖做文宣俾班冇腦阿叔阿嬸睇有幾敗壞，你俾啲咁既野我

好靚女

民主女神好正

Lm

Sick ball

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」
跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。
我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

diu

咁冇圖好過有圖wo

推，不能只有我見到

俾你呃左入黎
btw已正評

好正啊

我認我咸濕

10.18和你拖
10.20民陣遊行
日日口罩日

近排啲活動組織力好似強返!

狗也不屌

好索

block & pull

屌

push
push
push

咁撚樣都有千幾正皮？

女呢屌你
不過睇到啲內容冇可能唔推

OK

不推文 封鎖

話時話都好耐無喺連登見到欣怡嚕

tui

嘩，好索呀，射咗

估撚到

射咗

咸濕仔幫推 巴打咪做標題黨

有種連登以前嘅味道

IG byestarbucks challenge

幫手推啦各位， P牌推唔郁啊。

你贏

已經星期四啦

我拉

標題黨

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位，懷疑比美心負皮啊。

推呀屌你

正皮

樓主一生安好

你老味

光復香港 時代革命
推

正評無伏

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

今次就算
下次再做標題黨就block

小弟好少出post
Btw 多謝幫推

831
不能 只有 我中伏

我認我鹹濕

1020 見

和勇一家親

我愛勇者

也愛和理非

不見不散

1020

係呢d標題先推到

屌你標題黨
見你做正經野 放過你

星期五了

係時候 推一推

上番熱門

1020 九龍見！

本來我諗住入黎屌樓主今時今日重睇狗女

入到黎睇，算你啦！幫你推一推

1020九龍見！

明天便是了

聽日見

明天見

集氣 批nono更多和理非

J左7次

Pish

up

閱 正撚到仆街 又黑又多毛 真係同隻狗冇咩分別

唔知係咪多新會然 咁多唔識規矩

推到多啲人中伏

請唔好打飛機
再推加泰Po同埋出咁多遊行住
推返自己香港Po同做地區野先
有兩個大方向建議大家做

1)
國際戰線去twitter
狂Like & Retweet(Share)
唔知要Like 咩Po 去tg 搵 @TwitterHelpBot

2)
本土戰線爭取多啲藍絲轉黃
勇武仔請保護區會候選人
避免再有選襲情況
文宣組整多啲解釋文宣
唔知點做你睇返警察FB大概點做
差佬蠢唔哂
我哋屌咗咁耐藍絲佢哋一直做緊野
一人將一個藍絲轉黃
11月區議會選舉我哋要有400萬票

正皮引伏

標題黨
仲要唔寫明無圖

傻鳩 新會然？
我哋平時屌標題黨係
屌果啲係"香港就黎輸啦" 呃人入去帶風果種呀

屌你 連登不嬲有啲咁嘅Po
咩"E cup女星 性感照流出" 結果入面係欣宜
呢類Po 成日都見架啦
正皮引伏是常識
同埋人哋都係做文宣
唔帶風屌樓樓做乜喎

正皮引伏 是常識吧

help u tui

條女索到

做咩刪左佢

做咩刪左條女佢

算了，中左伏，不過幫推

推到出血

中伏中得好開心

10.20 尖咀見

片中證人子明指出受陳彥霖舅父，母親委託尋人(母親聲稱女兒身體良好，無可能自殺)，但舅父(紅van司機)同母親同由30號起失蹤，子明已經搵人係舅父工作地點，屋企附近等左4日都無消息

正，我扯撚哂旗

屌你老母褲都除埋

推

唔緊要啦 可能褲都除埋
結果乜都冇 係會失望嘅
聽日見巴打

衰咸濕啦

咸濕仔 聽日見

平時一定屌鳩你,不過萛啦,幫你推

多謝巴打

比你伏9咗
不過照推

屌你
聽日見

1020 尖沙咀見

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

10 20 集結!!

blocked

傻鳩 咪撚用我地呢個字啦
不嬲都有屌呢d 呃人入黎既post

屌 勁正 有冇多啲

標題狗block
利申 會去

一早睇過啦 又話獨家

我以為會有隻真狗女動物相睇

Blocked

Tui 1020

寧願推其他行動post都唔會推呢個

反效果

幫推

你的賓州過長

流哂鼻血

去完愛丁堡請全力推1020

一齊丁